有冇遇過好似會發光嘅人

同性異性都試過
就係一個會係人群中吸引到你嘅人
真係好似發光咁
你會超級想親近佢同埋同佢做朋友
但了解左之後可能一年半載個光就會慢慢消失
甚至令你開始懷疑點解最初佢會發光
有冇人都試過

耶穌？

有呀, 好想幫佢含

荷爾蒙 信息素影響吧

認真po

即係點

嗰種感覺比較似係俾人格魅力吸引

碌鳩會發光

頂BL漫畫咩

認真po dllm

戴咗螢光condom

乾司信

有，麵麵

燈神

啲環保L話唔好玩螢光棒
所以尋晚玩螢光condom
漆黑中有碌發光嘅J
喺屎眼進出

係咪真係冇人試過

又係依幅

真係得我一個試過咩

我都試過，不過嗰啲都係唔識嘅人

可能因為佢皮膚白 所以你覺得佢白到發光

有冇經驗分享下

佢皮膚唔白

試過有個女仔frd 啱啱識落係發光的 而家係最好嘅朋友